有冇人唔中意男朋友請食飯

有冇人唔中意男朋友請食飯

我中意請男朋友食飯

絲打

使男人$不知幾爽！

中意啊 睇住男朋友比錢莫然地心痛

唔鐘意，但好接受

話唔中意既都係扮晒野

中學時窮食飯都AA又要諗過度過
依家岀到黎就食咩九大鬼都得但得返自己一個了

會 通常佢請完一次 我下餐會搵藉口請返佢

會心痛+1

I know that feel bro

係吖自己又冇錢又做唔到d咩

我都係吖

啱吖

唔係囉
我就係唔中意自己有錢
點解要男朋友比
仲有吖就算冇錢都唔叫男朋友比
自己有手有腳唔識搵錢架？

食完比男朋友食返
利申：絲

ptgf ，使男人錢都係你情我願啫。

有講錯咩？